點解新田公路d綠van咁鍾意行快線？

元朗公路都有
新田行7-80拿住條快線（明明中線無車）
推佢又無反應 呠下佢先如夢初醒

中線無車你又行快線？

秒

咩公路啲Van仔都鍾意行快線㗎啦

你喺中線爬頭？

知唔知咩叫爬頭

點止綠van
所有廢老都最愛快線慢行

黨幾時叫你理呢啲post 過主啦 無五毛錢派

我1999
本身中線都有車
到中線無車既時候佢都依然行快線
我見佢唔郁我都cut返去中線啦

我每日都來回新田一兩次
唔係單一事件

你咁講又好似係
由其是渣camry果d
80都行唔到直線妹下妹下咁

上次又係有架 Camry 做右線撚阻住，我轉中線，一轉完，後面即刻有架炭頭炭尾 M3閃過去推佢，仲勁近

80路段行80其實都乞鳩人憎
100路行80真係 唔抽頭打巴你再重迫都好比面

尋日城隧一落沙田俾人頂到去馬場
望真d原來我fd係前面做緊乘客

你想仆街啲既
中線有位你咪過中線頂住佢囉
佢始終要靠左
一係就頂到佢落brake去你後面
一係就頂到佢miss左個路口

不過你咁樣平排玩佢
後面啲車一樣屌埋你

快線撚

條友連爬頭都唔知係乜.
如果快線有架死車. 係咪都唔可以"爬頭"

條路啲大車成q日行慢線中線

咁應該行快線？

無論係小巴 5.5 私家車
班撚樣成q日唔入中線霸住快線慢爬架啦
屌啲車快線慢碌，屌埋啲大車用2條線添啦